清真寺單野, Soloman 幫拖!

幫手推!!!

831

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

Tweet

推

retweet

Solomon

推。乖啦大家唔好再錯了⋯⋯

721 831

Pish

push

TUI

Push